害怕採花 天黑路遠 情願對路邊燈飾眷戀

兩個版本都好好聽 所以想同大家分享